足球精選出水

每日會不定時提供足球精選，
希望大家小賭怡情。

留名

今晚費倫天拿 讓球

第二場 羅馬 讓球

最後一場場 祖記 讓球

Lm 待笑

莫家

笑

星期一 賓菲加 入球 2.5/3 細

星期一 華倫 入球大

2.5 大

星期一 最後 漢諾威 讓球

訓醒，暫時3注 ，華西中，漢諾中半格

遲了

巴打仲有無，想追數

另外自己加左注入球細 漢諾威 ，不過唔計呢場

nice

出三注 2中 1中半 ，祝大家雞年財運亨通

星期二有，我買左先會出水，請大家等待

頭3炒2 唔計??

星期二 茅夫 讓球
茅夫 入球 2.5 大